儲蓄性保險 與 消費性保險 之利弊。

儲蓄性保險相對terms保險既弊處：
1. 每年保費貴，比terms保險貴好多
2. Keep住一定要供到年期完，斷單會蝕錢。
3. 投資叻既話將d錢去自己做投資，回報可能更好。
4. 感覺比agent賺好多。

儲蓄性保險相對terms保險既利處：
1. 供左既錢，供完之後cut單可以連本帶利攞返哂，有事賠錢，冇事當儲錢。
2. 固定年期(e.g. 10年）供完就唔洗再比保費，保終身。退左休冇收入入唔洗再負擔保費。
3. 固定劃一保費，唔會好似terms咁每年加價
4. 假設30歲供，60歲claim,比既總保費比terms低。
5. 保障範圍一般比terms保險大，e.g.包早期疾病

理性討論保險，有咩問題都可以問我

詳情可以聯絡我：
wechat: hkinsuranceecpert
tg: hkinsurance_expert

同樣保費唔同保額唔講？

買一般人籌，自殺係咪唔保？

理性問:
1. 有事賠錢，無病儲錢 叫做好處，但有事唔夠保額，仲係咪好處?

2. 10年內，第5年無收入供就cut 單，咁先前儲左d錢可唔可以退番一半以上比我退休儲錢?

3. 儲蓄險唔使加保費係好處，想問下係咪代表保險成本(cost of insurance) 不變。

想問下一份儲蓄危疾單，去到60歲打後可唔以cut 哂危疾成份變番做純saving 單?

4. 儲蓄危疾 (包早期危疾) vs 儲蓄危疾(只包晚期危疾)，係咪一樣價錢?

性保險

床單？

屌你咁多術語隻AA識條鐵咩

而家一定問緊經理點答
過幾個月就變孤兒單

笑撚左

考保險牌入面仲大把術語

我 e d都只係左抄右抄既野

任何行業的agent上連登都只有死路一條

我今期ou讀個人投資
拿買儲蓄壽險的錢改買定期壽險及差價改自已投資，
保額及投資利益都比儲蓄壽險高